（好難）一人一件香港仍未被蝗化的事?

1. 香港電影票房 : 每有蝗國電影上畫，票房都是慘淡的，唔計合拍。

2. 電子貨幣 : 百達通頂撚住呀，蝗國千方百計想入侵呀。

八達通 用電話泊到卡 冇可能蝗

交通：右軚盤，英國雙層巴士

支乜寶來勢凶凶呀

你估蝗國幾時會搞鳩d右軑車?

幾年前已放風過香港全面轉左軑

班車主屌先不了了之

難
道路左上右落
但引入緊fv牌中車港揸

1. 香港電影票房 : 每有蝗國電影上畫，票房都是慘淡的，唔計合拍。

2. 電子貨幣 : 百達通頂撚住呀，蝗國千方百計想入侵呀。

3. 右軑車 : 蝗要改變香港呢樣野都幾難

路牌餐牌嗰d都有中英對照

問題係地鐵同政府都係八達通大股東，風向受政府影響

而且八達通即使想電子化，都唔想畀第三方公司抽佣，所以搞埋晒咩 O! ePay，同埋只有 Samsung Pay 八達通而冇 Apple Pay 八達通

不過日本好似係加佢哋搭車嘅卡去 iPhone Wallet app 而非 Apple Pay，Wallet app 只係一個集中機票、不同卡類嘅 app，唔關 Apple Pay 事（呢方面或者要等其他巴絲補充）

電台同電視台用廣東話做廣播

好難實行，不過應該會開始時容許左右軑車同行，然後慢慢 取替右軑。

但好多都蝗化啦，例如拿鐵，三明治。

仲保到昆鳩外國人50年不變既雞棚花朵，唔洗叫XianGuan.....................

住啦！！！！

cctvb有蝗語台啦。

已經好多人唔信啦

語言都淪陷左
雖然絕大部分香港人都係講粵語同英語
但我最近返啲小學補習
已經聽到好多小學生溝通係用蝗語
中學生都有一批係蝗語溝通 多數係小圈子
成班都係蝗蟲雙非
姐係黎緊下幾代都係蝗子蝗孫
molamola

我係話個英治朵"HONG KONG"乍，冇話個餡喎！！！

仲要係真嘅英文
唔係大陸拼音當英文

地線 三腳插頭

呢樣唔係九七後既嘢咩
以前有兩圓腳 兩方腳 三細圓腳
而家得英式三方腳

法院, 仲有陪審團制度, 法官未改為審判長

係條街行，一定有蝗大大聲講蝗語

全世界都唔知有無地方試過，仲要大城市

但所謂的法治精神已經開始蝗化啦。

冇變？？？

97前好多係叫開'港庭"呀！！！！

蝗化了

遲啲可能得三腳插係跟英國

最高法院

遲早改埋

唔駛翻牆上網

班蝗以為我地要翻牆上架。

粗口

左上右落交通（通往珠澳大橋除外）

依加班小學生咪就係當年班雙非支那蝗

香港嘅粗口？

瑞典全國1967年由右軚轉左軚

港女

醫療系統

不過醫改後會點就唔知鳥

PTGF

屌你老母未變做操你媽

唔撚你啊嘛？

據聞狗巴其實好唔情願買蝗車
係受壓力先係咁意買幾架蝗國單層車 仲要之後退貨
可幸既係狗巴好咁大手換入晒英國，德國車

我估你有生之年會見到

太古城

港幣仲係聯繫匯率 響國際貨幣仲係有價值有城位

講八達通唔講港幣

乜乜「長」係和制漢語wo

好耐之前已經有普通話新聞,字幕一直都係繁體字,播映時間10-15分鐘
J5開始就變左殘體字幕,播映時間加長到25分鐘

啲雙層巴士全部都係英國翻新車黎
點都好過蝗車 返過大陸就知大陸巴士垃圾都不行

敢判的先准上訴

政治檢控無日無之

翻新車？ 四十年前？

馬會球隊人名

應該有排都唔會改掛

如果有一日變成
切爾西對阿森納
伊布拉希莫維奇
咁香港應該真係冇得救

Btw個人覺得馬會譯外國馬名都算係幾用心
起碼唔會下下夾硬音譯

translate server error

呢樣快啲取消好過
加速支爆

香港洗樓文化

返乜鳩新 英國底盤 珠海/馬來西亞砌車身 一兩架樣板英國原裝

咪就係個殼同車內翻新左

港豬噢已經行緊右上左落

利申，機場望到

but 香港醫療系統被蝗濫用

4. 香港粗口 : 用㴝抗蝗效果一流。

但港鐵就要硬食蝗國d車，所以成撚日壞，入撚到車廂就好似返撚左蝗國咁

好撚多蝗噃

殘體字襲港無得

電視，傳媒已經蝗化左好耐啦。

大陸巴士架架都要打開車尾㴝散熱，簡直痴撚線。

乜係馬會譯?應該係馬主改架。

樓，咁多年都咁撚細。

右轉左好大獲架 到時返工起碼4-5個鐘 因為日日炒車

痴撚線

5. 港幣 : 睇怕都唔頂得幾耐

依家係更細。

大佬要搵食架 你部車行行下跪低九巴仲唔畀人屌到暈呀

外國馬wor

蝗國人咪一樣咁坐蝗車

大家用多d Apple Pay , Samsung Pay, Visa Master Pay wave / pass
等中國支付冇市場

其實要攻陷港豬一d都唔難，支x寶只要每條港豬派二百，就會有大量港豬用。

電插頭

樓價

1. 香港電影票房 : 每有蝗國電影上畫，票房都是慘淡的，唔計合拍。

2. 電子貨幣 : 百達通頂撚住呀，蝗國千方百計想入侵呀。

3. 右軑車 : 蝗要改變香港呢樣野都幾難

4. 香港粗口 : 用㴝抗蝗效果一流。

5. 港幣 : 睇怕都唔頂得幾耐

原來得返咁少

真係好難諗

我係天水圍，屯門，粉嶺啲區教班已經差唔多八成都係蝗

負乜皮
冇人屋企舊電器用兩腳插咩?

班小學全部講蝗語

推左4板都係得五樣無蝗化，痴撚線

我呢一兩年已經無聽過著校服嘅人講廣東話
包括中，小學
有時見到自己間中學嘅學生都唔敢望多眼
個個滿口蝗語
去一轉麥當勞就知你個區比蝗侵佔咗未

呢幾區一早就 割讓左畀蝗啦

they came from China

啱啱諗到，好彩仍保留緊聖誕節同 復活節

醫療算唔算

蝗民化運動

但去到醫院睇病全部都係蝗

衣著
大熱天時都仲著住套西裝
仲要著鞋唔著襪
再踎係條街度真係世界級

1. 香港電影票房 : 每有蝗國電影上畫，票房都是慘淡的，唔計合拍。

2. 電子貨幣 : 百達通頂撚住呀，蝗國千方百計想入侵呀。

3. 右軑車 : 蝗要改變香港呢樣野都幾難

4. 香港粗口 : 用㴝抗蝗效果一流。

5. 港幣 : 睇怕都唔頂得幾耐

6. 聖誕節復活節 : 好彩仍然保留住。

你講緊蝗呀？

咁就緊係啦

唔明d蝗點解唔鍾意著西裝？
我返大陸見佢地落田都著西裝架屌你

咁其實其他科用乜語言？其實班北人識唔識本地話？

我之前行山都見到有幾個著住西裝行

班蝗唔肯講香港話架

但已經俾班仆街有意無意淡化哂氣氛，特別係聖誕節

佢地成年365日都著住西裝

其實啲蝗同事係完全融入唔到我地
文化相差太遠

班淫賤聯成日想取消聖誕啦

做乜唔著中山裝

首先佢地無諗過要融入我地，佢地係諗住香港人要就佢地。
況且好多蝗落㴝係政治任務。

淘寶唔包郵

蝗心中係崇洋架

跟內地有咩唔好

有咩好?

叫聲你大陸仔囉咁
滿意未呀？

越黎越多後生女仔打扮似大陸西 淘寶風

仲會跟規矩排隊？
廢老除外啦

港豬自甘墮落

d新港人排隊成日要用隻手掂撚住住，好煩。

搭棚

遲d 8達通公司都比大陸收購真係想像唔到

有心理準備10年後香港全蝗化啦。

諗諗吓mk 5p字算唔算

]1. 香港電影票房 : 每有蝗國電影上畫，票房都是慘淡的，唔計合拍。

2. 電子貨幣 : 百達通頂撚住呀，蝗國千方百計想入侵呀。

3. 右軑車 : 蝗要改變香港呢樣野都幾難

4. 香港粗口 : 用㴝抗蝗效果一流。

5. 港幣 : 睇怕都唔頂得幾耐

6. 聖誕節復活節 : 好彩仍然保留住。

推到第6版，幾百巴打齊齊諗都係諗到6樣無蝗化野。

但好多日常用語蝗化得更緊要，例如乜鳩性價比，樓主，好撚恐怖。

果啲乜撚嘢素質 大媽 閨蜜

港豬用蝗語多過香港話，港豬自甘墮落。

特衰護照雖然柒，但都算係好過中國護照

其實差唔幾

紀律部隊英式步操

蝗永遠讀唔到唐詩算唔算？

將來就算所有野都蝗化 至少我地個心唔會

已經唔係，已經有左軑同遲 d 港澳豬
跟匪国左落右上

個po越睇越sad

之前亞視12台
都有好多普通話節目
係自家製普通話節目喺夜晚做
執7之前都繼續製作
連外購中國劇集都無配音
不過無人睇無人知
因為除左各一條中英文台
新嘅數碼頻道都無咩頻道語言嘅管制

仲有新落成嘅屋邨大部分都係蝗
例如 水泉澳 安達臣 啓晴德朗
搭車唔比錢 屈隻貓 開槍殺人自殺

其實依家都有好多左軚車 FV車牌果堆成日見

沖繩都試過

香港冇可能做到，人多車多

百佳，惠康

有人話嗰陣九巴入咗個byd行2
維修部班人鬧到架車揼返畀byd

而家越黎越多FV車牌

維園

5. 冇港幣人民幣係廢紙

好多賤生出嚟果啲支那混合體已經周街講埋啲蝗語，分化好明顯，一堆唔係自己人嘅香港人十年後周街都係!

港女iPad 波

茶記
紅van司機

諗唔到

依家真係蝗化得好嚴重

就快

沒運行

開始每日要播一次匪歌

狗眼看人低嘅閪性格

英國標準三腳插頭

英制安全規格（BS）

街名
仲未改成毛澤大道東

唔會踎係地下同會守秩序掛

但係我唔想喎 拉我丫

巴界大家都知，外國好多廠都想賣車畀香港，捱到頂到就幾乎保證世界通行
蝗國單層車示範畀外國睇，呢隻車根本係廢既！

仲未周街政治標語

香港山多路彎天氣熱載客重
對巴士車廠算唔算最具挑戰性？

起碼大陸歌,大陸劇點都紅唔撚起

數一數二
蝗國單層車就係衰係上山，依家Youngman頂盡都係上到半山，條線客路少先頂到

現在只是開始

所以咪話傳媒最早自我蝗化囉。

不如講埋政治各部門點蝗化？根本就係淪陷哂。

蝗國都有架
只係translation error者

你唔覺得佢地d裝修好蝗味咩？

遲d咪又㴝過，根本無得say no.

五毛狗甘願做奴才做共狗緊係覺得正常啦。

唐詩宋詞
班支那仔冇可能識寫

班蝗㴝到香港，食香港住香港，但係就唔講香港話，呢班仆街根本就要香港變成蝗國。

只係蝗化情度，真係好撚恐怖而且比想像中快好多。

好多港豬煲蝗劇架，連登都一大班蝗劇迷啦。

蝗國d中英文
干貨

佢地都唔會寫，佢地識毛主席d詩就得

黎多次8國聯軍

的士 兩隻字

水泉澳停車場入閘改左啦
閘機係左手面

1. 香港電影票房 : 每有蝗國電影上畫，票房都是慘淡的，唔計合拍。

2. 電子貨幣 : 百達通頂撚住呀，蝗國千方百計想入侵呀。

3. 右軑車 : 蝗要改變香港呢樣野都幾難

4. 香港粗口 : 用㴝抗蝗效果一流。

5. 港幣 : 睇怕都唔頂得幾耐

6. 聖誕節復活節 : 好彩仍然保留住。

7. 三腳插頭

d港豬會講打的

乜唔撚係五十年不變咩？

支那幾高級既室內場所特別係廁所都係有陣UP味,香港仲OK

只係用廣東話讀返D北話出黎咋

大商場就係，去到d茶記都係又臭又dirty.

我

長期置頂。Pls

轉左軚真係好微，要幾多錢先做到，邊個肯出

上面提及，瑞典60年代換向，沖繩70年代換向
當年車少咁多，人口密度又低咁多，都少不免混亂
唔單止車要換過晒，換向前後車頭燈射向應該都要調整
路牌、路面髹漆標示、交通燈、巴士站等等，以至路口、公路出入口設計，全部要預先整過晒，然後一夜之間改變，以香港嘅情況根本冇可能做到
除非大規模暫時遷移人口，但咁等同消滅香港

街道名 建築物名

遲早畀大陸車自己來港，我上面都講開始時會容許左右軑，慢慢就淘汰右軑。

1. 香港電影票房 : 每有蝗國電影上畫，票房都是慘淡的，唔計合拍。

2. 電子貨幣 : 百達通頂撚住呀，蝗國千方百計想入侵呀。

3. 右軑車 : 蝗要改變香港呢樣野都幾難

4. 香港粗口 : 用㴝抗蝗效果一流。

5. 港幣 : 睇怕都唔頂得幾耐

6. 聖誕節復活節 : 好彩仍然保留住。

7. 三腳插頭

8. 街道名。

建築物名好多都改左啦。

清明重陽盂蘭仲有人祭祖

越黎越多港女做雞喎

蝗多定港女多?

1. 香港電影票房 : 每有蝗國電影上畫，票房都是慘淡的，唔計合拍。

2. 電子貨幣 : 百達通頂撚住呀，蝗國千方百計想入侵呀。

3. 右軑車 : 蝗要改變香港呢樣野都幾難

4. 香港粗口 : 用㴝抗蝗效果一流。

5. 港幣 : 睇怕都唔頂得幾耐

6. 聖誕節復活節 : 好彩仍然保留住。

7. 三腳插頭

8. 街道名。

8件未被蝗化的都是死物

香港人仲可以揸住BNO去旅行

英式插蘇，全部插蘇都係，我估香港有多過1000萬個插蘇

原來俾人寫咗

[quote][red][size=6]獅子山籠屋精神五十年不變 (2017年 香港人均居住面積為10平米，僅為亞洲城市1/3大)

港畜與豬

探訪新加坡最窮最低下層退休地盤工人一家

探訪家住市值600萬淘大花園香港精英中產一家

老人：你看...香港班傻西幾百萬買間納米樓..哈哈...哈哈...

正啊，豆腐細五臟俱全！🐷

福氣到極點😻😻😻

超落後、超唔環保深圳你睇下幾多白煙

不要說了

連d廣東話都已經蟾化,用埋哂d大陸style既用字同詞語

果類用語以前係大陸先會聽到

你一定唔係香港人

你咪撚戇鳩啦

香港地係80年代中期都已經無買二手車

60,70年代買係無車又買唔切新車先要買二手車

臨到九七就翡翠已經開始有普通話財經

係午間新間同六點之前播既

果幾部車要買新環保能源車

電動車全世界相信得大陸有大幅咁做

而果d車係政府資助既.所以見送既咪要羅

聽講果d電動巴士一架要400粒

你留意下就知

依加香港d大陸巴士.大陸貨車.

通常係用外國賣技術既偈,波箱.

更貴更高級既就係成套外國車廠既設計買番黎.

真正全部大陸野既.無人敢買.聽講大陸野做唔到歐五標準

早兩年有人話日本廠都係未做到.所以果期d日本貨車要用外國偈

代理都知

所以多數係外國偈同外國波箱

黎左啦

城巴行左好耐

九巴都黎左啦

d特狗高官都成日講蝗語 屌佢老母。

馬桶仲夠力沖走到紙巾

1. 香港電影票房 : 每有蝗國電影上畫，票房都是慘淡的，唔計合拍。

2. 電子貨幣 : 百達通頂撚住呀，蝗國千方百計想入侵呀。

3. 右軑車 : 蝗要改變香港呢樣野都幾難

4. 香港粗口 : 用㴝抗蝗效果一流。

5. 港幣 : 睇怕都唔頂得幾耐

6. 聖誕節復活節 : 好彩仍然保留住。

7. 三腳插頭

8. 街道名。

推到第十版都係咁多

電視台算唔算

cctvb同亞鳩電視蝗化到咁都算？

[size=4]電車/size=4]

[quote]1. 香港電影票房 : 每有蝗國電影上畫，票房都是慘淡的，唔計合拍。

2. 電子貨幣 : 百達通頂撚住呀，蝗國千方百計想入侵呀。

3. 右軑車 : 蝗要改變香港呢樣野都幾難

4. 香港粗口 : 用㴝抗蝗效果一流。

5. 港幣 : 睇怕都唔頂得幾耐

6. 聖誕節復活節 : 好彩仍然保留住。

7. 三腳插頭

8. 街道名。

9. 電車

1. 香港電影票房 : 每有蝗國電影上畫，票房都是慘淡的，唔計合拍。

2. 電子貨幣 : 百達通頂撚住呀，蝗國千方百計想入侵呀。

3. 右軑車 : 蝗要改變香港呢樣野都幾難

4. 香港粗口 : 用㴝抗蝗效果一流。

5. 港幣 : 睇怕都唔頂得幾耐

6. 聖誕節復活節 : 好彩仍然保留住。

7. 三腳插頭

8. 街道名。

9. 電車

好多嘢都蝗化 表面上重係香港/外國牌子 背後支持都係蝗
SHARP已經係好好例子

劣幣驅逐良幣的年代一早來了

唔俾佢JOIN 佢就會同你攬住一齊死 俾佢JOIN=染紅

食物算唔算。街邊小食呀⋯⋯魚旦車仔麵個啲。基本上都無咩變化。

乜鳩都係政治任務㴝

有線呢

都好多蝗劇噃。

諗左好耐
終於諗到：月餅
香港既月餅係華人地區係最出名
可以算係遙遙領先
例如好耐之前出冰皮
到奶黃月
都係香港流行、再出口其他地方

女朋友中秋節既時候係澳洲
佢同我講
佢個台灣屋主都話香港既月餅係最好食
佢個馬來西亞客人都話香港月餅最出名

雙層巴士未寫

仲有離島算唔算？

商業法又計唔計？

但香港d月餅畀蝗買哂，咁算唔算蝗化?

1. 香港電影票房 : 每有蝗國電影上畫，票房都是慘淡的，唔計合拍。

2. 電子貨幣 : 百達通頂撚住呀，蝗國千方百計想入侵呀。

3. 右軑車 : 蝗要改變香港呢樣野都幾難

4. 香港粗口 : 用㴝抗蝗效果一流。

5. 港幣 : 睇怕都唔頂得幾耐

6. 聖誕節復活節 : 好彩仍然保留住。

7. 三腳插頭

8. 街道名。

9. 電車/ 雙層巴士

10. 月餅

[/quote]

咁難架

跟電車一齊啦。

[/quote]

如果計埋離島，咁新畀啦？

好難 因為要搞埋道路左右行車問題 好似係

共產黨乜鳩都政治先行，香港法律以前夠無人信共產黨可以搞到啦，依家咪一樣搞掂。

其實班蝗真係on99
你死落黎香港就係貪香港自由，有福利醫療
但偏偏唔係延續香港文化，而係去侵蝕文化
咁咪變到同蝗國一樣囉，咁咪湧落黎香港把托咩

你唔明蝗d攪炒心理架啦，佢地埋鳩得你香港變成屎，最緊要落到㴝捰盡著數。

輕鐵廣播
永遠無蝗語

地鐵西鐵火車廣播
仲要蝗語先 英語最後

90步笑百步？

真係架？輕鐵咁大膽？果區蝗多過人點解會咁？

重有無？

反而巴士廣播係英文先過蝗語

有蝗語有無好開心

郵票

其實中國化有咩唔好? 中國富強超英趕美的確唔係無可能既事 我地中國人都搞到香港風生水起 我地既根都係中國人(唔係假膠，而係事實，諗下係咪?) 現時中國缺乏既係教育同自由 共產黨對香港都算係咁回歸都冇推行普通話到香港 香港遲早都要用普通話 而且我個人覺得普通話的確係優勝於粵語

香港d郵票都是蝗國印，錯漏百出，香港又唔敢退貨，一早蝗化左啦。

五毛狗思想被嚴重蝗化，無撚得救。

但你駁唔到

駁乜？五毛狗奶共，我屌五毛狗，有乜好駁？

On lun79
普通話邊邊面優勝過廣東話？
廣東話歷史長過北京話（而家叫普通話）好多
9聲 講野個tone terms 形容一樣野既貼切性（7頭）
生鬼程度 （on99食賓周）
將其他語言放落廣東話到 發明新字詞
普通話冇一樣野可以比得上
一開始中共投票廣東話都係輸一票比北京話
北京話先變普講話 5毛你又知唔知

前幾年有一輪唔之做乜鳩有蝗語㗎
不過好似俾人屌得多取消咗

仲未有網絡防火牆

不過就快有網絡23

之前係換咗mtr把聲
應該係俾人屌讀得太慢/技術問題
唔關蝗語事